受害人媽媽在場照搞 隊醫手指侵犯私處仲上下其手

美國體操國家隊前隊醫「淫醫」拿沙亞（Lawrence Nassar）因管有兒童色情物品，周四被判監60年。拿沙亞涉嫌性侵犯至少125名包括未成年女性，當中不乏奧運金牌選手，有選手慘遭其用手指性侵長達45分鐘，連媽媽在場也逃不過淫魔魔掌。

拿沙亞是密歇根州執業骨醫、亦是密歇根州立大學（MSU）骨科醫學院副教授兼大學體操隊隊醫。拿沙亞在1996年至2015年間擔任美國體操隊隊醫。拿沙亞利用自己的醫生身份，淫辱無數未成年女性。

2012年倫敦奧運，美國女子競技體操隊在團體賽奪金，5位成員其中三位都聲稱曾遭拿沙亞性侵，她們分別是23歲奧運3金得主拉絲曼（Aly Raisman）、21歲奧運3金得主道格拉絲（Gabby Douglas）及21歲奧運1金得主瑪朗妮（McKayla Maroney）。拉絲曼交代自15歲起就被拿沙亞性侵犯；道格拉絲透過公關承認曾遭拿沙亞性侵；瑪朗妮則自13歲起，至去年退役前一直遭拿沙亞性侵。

54歲的拿沙亞早前在密歇根州英厄姆縣法院，承認性侵犯7名未成年女性。受害人F透露，當媽媽也在場時，拿沙亞就用墊來蓋著她，掩飾自己用手指性侵犯她的淫行。受害人F形容，拿沙亞的性侵犯一次比一次嚴重，他試過用手指性侵犯她陰道及肛門約45分鐘，又撫摸她的乳房，有時更一手插她陰道、一手摸她的胸。